拜利執蘇好似盲夏候

拜利執蘇好似盲夏候